---
title: Анонс ВЛК 2018 весна
date: 2018-03-21
tags: ["материалы", "2018-весна"]
type: post
ogImage: /images-og/24-2018-03-21.png
---

<img src="/images-og/24-2018-03-21.png" />

Дорогі друзі, найщиріші вітання!

Ми всі в очікуванні весни...в нас є свої інформатори - кажуть, що весна таки прийде й вже дуже скоро...😄 а це означає, що вже зовсім поруч черговий сезон ВЛК - Весна' 2018!

Ігри розпочнуться 14 квітня (субота) 2018 року!

Основні деталі цьогорічного сезону:
<!--more-->

- місце проведення: мініфутбольне поле стадіону "Спартак" за адресою м.Київ, вул.Кирилівська (Фрунзе, 105).
- формат: буде залежати від кількості команд (слідкуйте за новинами).
- мінімальна кількість матчів для однієї команди: 5-7.
- для участі у турнірі необхідно до кінця 4 квітня: відправити на denionn@ukr.net заявку команди, у якій зазначається назва команди, список гравців (кількість від 5 до 18) та курс або рік завершення навчання в Інституті;
- грошовий внесок з команди: 5000

Для більш детальної інформації, будь ласка, звертайтесь до директора турніру ВЛК. Директор турніру – Denis Hoiko (+38063-683-96-18).